希臘文求救！Ψ字寫極都好核突

點樣先可以寫到對稱

呢個係真綠常定假綠常

真的假不了

問小馬bb啦屌你老母

小小嘢都要問老婆，算係男人咩？

希臘文用得最多係theta

xi 先係最難

Alpha beta lambda 都係既

咩科要用phi? 計hamiltonian?

可以買本copybook自己練下

每次 taylor's thm 個 remainder 我都求奇兩個 s 當 ξ

唔係 phi 係 psi

stat

係 psy
代表心理學

One trick to write xi is to write a tau and then a 5 at the bottom in a single stroke.